* tableau de commandes
* equals sur rover
* gérer le fait que ce soit une sphère
* obstacle
* DONE tourner le rover
* DONE déplacement de la mise à jour de la position dans la direction ?
* DONE direction = N,S,E,W (autres valeurs impossibles)